點解入錢找數成個禮拜都未扣

話說之前我要找卡數13xx 我就直接入1500去食錢機
成個禮拜啦！恒生仲未清左13xx呢筆數
點解會咁

張statement有1500呢筆數架！
仲打住 payment - thank you

佢幾時先幫我找左佢！？

Cut卡用八達通啦